民乜撚意，而家義士all in，唔理後果，頂硬上

支持！！